淺談 警方臥底 策略

其實個52號灰衣警
會唔係特登起示威區挑釁完示威者
想引班示威者追住佢
並一齊衝向警察總部
營造有一班人衝擊警察總部既假象
令警察有藉口出嚟打人

不過好好彩 示威者 醒目冇畀佢呃到
得佢自己一個衝擊鐵閘